今季英超排名預測

1.曼聯
2.利物浦
3.車路士
4.熱刺
5.曼城
6.愛華頓
7.阿仙奴
8.李斯特城
9.般尼
10.韋斯咸
11.富咸
12.般尼茅夫
13.屈福特
14.水晶宮
15.修咸頓
16.哈德斯菲爾德
17.白禮頓
18.紐卡素
19.卡迪夫城
20.狼隊

阿仙奴

見到第一名已經唔洗睇落去

有無獌迷分析到樓主真定假獌

on9=你=假獌

狼隊20
樓主搞笑

jer夠未

獌乜撚嘢

廢話，狼=狗

狗=獌

ok

利物浦排咁低 ?

Lm

呃袋底奶

1. 利身浦
其他任你鳩排

狼隊最少雙殺獌 點會包尾

第2都俾多佢

你唔識野可以唔好出聲

佢一定唔知狼隊有大半隊葡萄牙國腳或準國腳

近磅

咪又係俾lkk同連加特姦

見到獌第一都知樓主on9

你都係